一年容易又中秋 - 狗肉節

有冇清一齊返上去救狗?
準備左5000蚊買狗返黎
救得幾多得幾多

你都痴鳩線

唔救狗就收皮啦...
好撚冷血

你唔去上水屠房救豬？

g 持

有冇清一齊返上去救蓮子?
準備左5000蚊買蓮子返黎
救得幾多得幾多

蓮子咁可愛，食既人真係好冷血，仲要鐘爛做蓮蓉整月餅我屋企種左好多蓮花點都唔會食佢地D仔女

幽默感呢d野 ...